死亡既徵狀?

其實我係咪已經死咗?
有我既地方就會發霉
聽講鬼中意受潮發霉既地方.....

沖涼啦屌你 一定好撚酸臭

日日都沖到乾乾淨淨無臭狐